冇人問起就唔會特登講自己有拍拖

係咪正常

唔正常，第一次見面我都會同人講拍緊拖

正常 無啦啦做咩要講自己有拍拖
除非個話題係關拍拖事

俾個fd撞到我拖住條仔
佢問我點解唔講佢知我有仔

點解要講？

不嬲拍拖都收收埋埋架啦

會俾人話扮單身

如果係男仔fd
你反問佢 你鐘意我？
佢話唔係
跟住你問
咁你覺得我鐘意你？

如果係女仔fd
講比佢聽比佢食自己條仔咩？

但啲人會default你有拍拖

女仔嚟
佢有仔了

本身熟唔熟？
就算熟都唔一定會講
我有朋友都係等拍拖穩定咗先同大家講
所以其實冇問題
可能佢當你好好朋友所以有d surprise?

唔正常，我通街同人講我拍緊拖

係咪堅先 青山醫院電話幾號

同朋友傾開計 可能講琴某啲話題咪會提起
我男朋友點點點 我同男朋友去過乜乜乜
唔係 無啦啦唔會講 咁怪